男人就唔需要安全感？

有時女人成日話男人畀唔夠安全感，又或者點都唔會夠；但調返轉，男人有時都需要安全感，而對方又有冇畀過你？或者認唔認同男人都需要？

condon仔又真係無咩安全感

721 見

我唔係講緊721 係平時生活相處
btw， 721 我一向都睇到好前，唔需要人擔心，亦會留意身邊嘅人

男人都要安全感 一定要...
有乜理由女人要！男人就唔洗？